「認真」點樣用普通話讀"張家輝"

好似幾難讀得好

渣渣輝

渣渣灰

張家輝

[普通話]張家輝[/普通話]

讀音： Zhang Jai Fei

mio

Jer 揸 輝

揸Jer輝

Ja Ja Fai

Zhang Jia Hui

啫渣灰

渣渣輝

踭揸飛

垃圾語言唔識好出奇？

咪就係你依種思想搞到廣東話沒落

梅西

話你戇鳩又驚你嬲

送水輝

國父都係講廣東話架，你呢d不考子數典忘祖！

賤輝

睇黎我應該打埋學術討論